WhatsApp要求用戶同意與FB共享資訊否則停用

通信軟件WhatsApp近日更新用戶私隱條款，要求用戶在2月8日前，同意WhatsApp與Facebook共享用戶資訊，包括電話號碼和位置，否則有關帳戶將無法繼續使用。

今次事件引起關注，有人呼籲使用其他通信軟件，其中Tesla行政總裁馬斯克，在社交網站呼籲使用另一加密通信軟件Signal，而近日Signal及Telegram在手機應用程式商店的下載量，亦有上升趨勢。

要啦！Facebook 又奶共又臭串

咁quit facebok 囉 都冇野睇既

我電話冇連Facebook喔。。咁會點呢？🤔

吓 奶共得黎 又無得係中國用

Whatsapp暫時取代唔到咪棄fb轉用MeWe

點樣共享資料呀？

啲條款本身都冇人會睇

邊個仲用fb whatsapp就係5毛

轉用signal

邊到check 有無禁

要求所有手足轉用tg & line
慢慢收whatsapp皮 好似當年msn咁

都唔明點解唔轉line

Whatsapp跟本廢到屎咁

但香港無乜人轉

whatsapp -> line, telegram, signal
fb -> mewe
twitter -> gab

用開line 好多台灣佬用

流氓軟件

其實唔係不嬲都有嘅咩 以前試過係whatsapp講某d野，facebook 就彈個d廣告出黎。

以家係想明正言順咁攞data

其實冇必要
就算佢將Whatsapp Server物理性搬去Facebook，個Server嘅資料都冇必要同Facebook共通；就算佢Cheap到同Facebook物理性咁共用同一堆Server，Facebook員工都可以接觸唔到Whatsapp嘅資料；排除陰謀論去睇，我只睇到佢想Whatsapp結合去Facebook成為子集之一......

TG Signal咁多選擇
LINE都好丫

Facebook 都無連電話，佢點連到

用Lihkg

用咁多錢買返黎。點都要搵返

FB睇死用家唔quit 因為現有group. 好似公司 朋友同家族。

Tg signal for私人
Whatsapp淨係公事用

要用wechat 了

其實係設定度可唔可以睇返啲條款....

用戶黏性

條款出過一次之後，再見唔到，我又冇按 accept, 咁我之後係咪再用唔到

你肯定？
你check下自己個account先

公司野都係唔好啦...
佢share過去facebook, 就唔知道加密方式有冇改動
亦唔知道內容會唔會飛左過去用

d機密, d唔係自己既個人私隱
最好唔好用wtsapp啦呢家

隔左2-3日又彈出黎....
好煩....

屌

垃圾流氓軟件就係睇死啲用戶唔會棄用......
佢靜靜雞唔得既 係要光明正大問用戶拎權限...
唔同意條款就下月無得用

死都唔㩒 睇下二月點

唔想被佢繼續煩 㩒左同意....

咁我delete fb apps. fb 又無link過電話
佢點知。我最多用下browser上fb,咁佢都搵到？

係android既話
search GBwhatsapp

遲D你就會用Whatsapp登入FB

連仔出個連登版WhatsApp 得唔得

用開WeChat

Apple都算 佢大把生意係中國
都唔知豬西百格同google做乜尻
人地又唔侵你玩 無啦啦又幫中共維穩

會唔會俾人登入到個facebook 就睇到哂whatsapp 啲對話

Ig

係whatsapp入面seach?
只可惜我係用ios....都可以研究下ios果邊點睇...

例如你Facebook啲frd upload咗有你在內嘅通訊錄都有影響

因為佢個fb msgr無乜人用
同埋功能仲廢過wts
豬閪應該想用wts取代佢自家個fb msgr

scary

除左公事同屋企人
已經無再點用wts

冇用 FB 超過 4 年. 咁係咪唔比用 WHATSAPP 先 ?

咁唔撚用囉
我連fb ac都del左十世

終於有辦法唔使覆老細whatsapp

依家係就算我開另一個乜都冇嘅FB帳戶，然後將佢同WhatsApp捆綁

問題係我電話如果登入返自己常用嘅FB帳戶，佢係咪都可以自動連到落去

所以我考慮wts轉太空卡同去第二個smart phone

有tg signal仲整乜鬼

ig > pins, imgur

冇香港網店
佢地可摸耳轉Mewe 呀

連仔可唔可以整signal sticker

whatapp 對話內容共享比fb? 咩內容可以share?
我同人傾計果d 係私人對話，佢想點用 fb 彈廣告嗎

外國好似好興用fb messenger 係香港較少人用

我 2月8日之後唔用 whatsapp ，改用 Signal

Signal 有冇網頁版?
有時pdf個d放whatsapp再轉電腦好方便
不過到時唔方便都要轉會

WhatsApp 本身賺唔到錢架
營運成本好高
你想連仔食風咩

同身邊既朋友轉用 LINE 先

老老豆豆，del whatsapp就唔會嘅，但熟果班fdow 齊轉去singal。
公事用唔用whatsapp根本唔係我決定，而且本身都有用facebook messager

Line通常用黎網上交友用
我自己都好鍾意Line

line有齊story同feed

兩大垃圾APP

line都係垃圾嚟 邊度好用

轉左用Signal

由其近期改版 個主頁多左一堆設定同推薦貼圖
覺得唔改仲好過改版......
不過近年好多app,系統都係愈改愈衰....

香港真係好少人用line.....
唔係因為某啲game會用
當初就根本唔會用到......

公事無得唔用

支持elon支持signal

同問

即係pm 功能?

基本上係香港真係好難唔用whatsapp...
太大眾化啦......

其一

出收費版，每個月幾十都好

【港版國安法】LINE母公司：伺服器遷往新加坡 已刪除所有在香港的數據資料

《日經新聞》報道，在《港版國安法》實施後，通訊軟件LINE母公司Naver集團發表聲明，表示本月初已經將原本存儲在香港的資料（包括用戶個人資料），並對服務器進行了格式化，並將資料全部搬到新加坡，「以便保護及改善管理」。

Naver重申，此舉是因為「今次綜合考慮海外備份地區的各種情況」。現時香港數據是由一間子公司Naver Business Platform負責管理，公司並未接獲中國政府索取資料的要求，也從未遭到駭客入侵，一切數據均安全。

昨日《金融時報》報道，韓國最大的網路服務公司Naver，將公司位於香港的數據中心遷移到新加坡。

FB

電話有冇裝fb app？有既話就算唔用電話號碼去追蹤你，可以透過你電話型號+os version+username/ ip address 去知道你係邊個，你都走唔甩

你只要仲用緊同一個電話號碼，兩個account 都會知道係來自於你。仲未計你用手機 fb app/ 上網ip address 可以比佢追查返你係同一個人。除左唔用WhatsApp呢個選擇外，你係避唔到

港豬表示：
工作需要
未download
驚閪咩？驚就走啦
驚閪咩？要驚全香港一齊驚

而家黃圈渠道真係有機會多人轉會
做野焗住用whatsapp

無 一直都唔用facebook 咁會唔會令我用唔到WhatsApp?

唔會，不過就算唔用fb只用WhatsApp，佢都可以照track到你既社交圈子，對fb黎講只係麻煩左少少，真係少少

line都有陣銅臭味，母公司搞死小熊來電單嘢
只係佢冇俾人發現收集資料
但都冇人覺得line係安全嘅

lm

line至少將香港既server搬左去新加玻

如果無Facebook account係咪無影響？

Yes

唔用囉

用兩個唔用電話分別開AC得唔得？